如果比你地人生可以選擇性別，男定女

我都會再簡男
一諗到女仔又要黎m又要生仔咁痛
我都係多條野算

男
女

除左黎m辛苦 棯唔到做女人有咩壞處

我諗，做羞女會慘過做羞男

做女人讀IT就已經贏左

女人多男人一種生財工具

公屋狗: 做女
有錢人: 做男

公屋但士多啤梨肥婆呢

女
份人蠢啲仲有機會俾人話可愛

睇下咩地方啦，正常社會就女
其他男

跳樓

老閪都女
香港有閪大曬
外國做下女權撚得閒metoo攞下光環

呢種辛苦仲要每個月都有
仲唔夠辛苦呀？

但棯起可以盡情買衫買化妝品買鞋睇靚仔俾人屌西就好幸福

其實只要乖乖地黎m前唔飲凍野早啲訓 個幾日完全唔辛苦

我只係知道如果我依個樣做女仔
就可以post相上ig之後搵廣告

仲有可以簡好多衫
個人又可以細細隻隻比人優待
打機個陣成堆人幫手唔洗怕唔齊腳
同男仔堆玩又唔洗驚唔受歡迎比人冷落
冇話題唔係我諗話題
可以做被動個個可以唔洗咁辛苦去主動搵人呀
剪個齊陰又可以覺得可愛而唔係幼齒
仲有悶個陣唔理男女都有人搵緊你

夫亦何求
點解上天要比支柄我
搞到啲女成日話我個樣成個女人咁
想有啲雄風做運動啲人用得意黎形容...

男

當30分外表,如果係女會好大獲

杜甫n年前早已明言 信知生男惡 反是生女好 生女猶得嫁比鄰 生男埋沒隨百草

潛質偽娘

男女都好 靚就得

講起做仔唔靚仔真係唔算點
但我覺得女仔唔靚真係幾大獲
男仔最緊要有錢
男仔有錢=女仔生得靚

講曬我想講嘅嘢
仲有做on9/煩膠唔會比人屌 仲會比人話好得意

簡你老母
揀呀